(法律問題)影樓影相被呃

舊年12月去影樓影家庭相,
揀完相,話30日修葺相片電子檔,跟住1月尾就掟俾我確認
確認完又話開始進行產品製作(約60個工作天)

本身預3月尾拎相, 到4月頭whatsapp問,覆返話4月內會收到
屌你老尾到而家5月中,一個消息都無

3千幾蚊, 初時仲信佢地質素,點知影撚完,仲要有幾張out-fo
而家D相都唔撚想要, 係咪可以叫佢退錢?

有無白紙黑字講明幾多日要起貨先?

死心啦
你有錢就可以同佢慢慢玩法律
d相值幾錢係好主觀的問題

out fo都照揀?

張單無喺手,但佢地喺whatsapp有講幾時製作,亦講4月內會製作完成

諗起有個post話點解香港啲藝術行業咁低微，因為依個行業存在着好多類似樓主依啲咁嘅production studio

佢用埋d仆街plan, 喺facebook promote就話幾舊水(包5張相)
當然預佢無咁平啦,

點知影撚完,話要揀多d相,個plan價錢就跳到去$3000
俾你揀50張,但實際影~80張,
有唔少都係一個位連影2張,最終可以揀得既根本唔多

out fo 都唔撚比
影相影到你咁惡都有
收你果3k 幾

死心啦
唔簽約保障雙方

影既時候有唔滿意又唔講出嚟
影完之後就返去投訴邊有用

可唔可以講係邊間
呢排搵緊好驚中伏

會唔會係大陸整
但無人開工or執咗？

我都估佢地掟返俾大陸人整,
但1月佢地已經執好,
痴撚線, 過晒期完全無人通知,
問佢就淨係識叫你等

小額錢債處？

有因有果
果有善惡

你都on撚鳩，開得舖就唔該俾返一分尊業操守

結婚相都唔洗執1個月啦。。。。

等垃圾studio上黎反擊

之前搵左一間影big day, 等左半年都冇相（中途用唔同借口係咁拖，消委會都搵過），最後去小額到告佢先攞得返d 相

3K 咁撚平你預左啦大佬